革命係要改變遊戲規則

唔好再撚叫人學政府同黑警既手段，話乜乜革命是骯髒的、無條件撑乜乜的。依啲手段係港共、黑警既遊戲規則、我哋革命唔係要改變依啲規咩？我哋幾時加入返佢地同佢地玩返同一套遊戲規則架？

1. 佢哋盲撑、我哋不割蓆得黎係會自我檢討進化架嘛
2. 佢哋記者會鳩嗡、我哋做文宣係唔會鳩嗡的
3. 佢哋放鬼入黎、我哋可以將之前衝突既責任推曬比佢哋
4. 佢哋出黑暴警暴、我哋係以武制暴
5. 佢哋反人道、我哋sell人道主義
6. 佢哋寸步不讓、我哋之前點都set個deadline比佢，叫做比足機會佢先再升級架
7. 佢哋由立法會搶劫、我哋係自發衆籌的

8. 佢哋不擇手段、我哋相討共識